5.27///聯絡方式下收////

越散播恐慌只會令自己同其他人越嚟越驚
冷靜啲同自己講
將來一定無事
有事嘅話 我其實都做唔到啲咩

如果比中共統治係比死更難受嘅
咁其實戰死沙場你又願唔願意?

FB: Lau Chun Wai

IG: Stupid.Choi.OUO

phone: 66879581

TG:HandsomeChoiChoiGorGorBBGIsTheMostHandsomestAndBeautifulestAnd Longest(IMeanMyname)Personontheworld係3D班美貌與智慧並重且聰明伶俐兼大方得體嘅公認男神

@StupidChoiOuO

YT: 蠢財 Stupid Choi

Discord: Stupid_Choi #5060

屌

諗深一層平時已經無人聯絡我..

笑死

留嚟唔知jm9

Steam: StupidChoi2

好似係

十年無開過

LOL:精蟲科加愛口ã交

full咗fd

要加留言

電話:samsung galaxy j5

唔知留電話型號做咩

總之我好悶

男朋友:右手

GAY

女朋友:左手

聽日正式滅亡